有時真係好想向依個世界承認其實自己難受

而唔係一日到黑扮有計扮勁
對住好多野
表面既自信背後其實只係硬住頭皮捱過去
其實自己心裏面
面對依d野
一直都係耷住個頭
偶然抬起眼偷望
因為自己實在冇勇氣正眼望依個世界
以前以為係一時
隨年月隨經歷會消散
可惜有d野係唔會變
唯有時間會沖淡當初個種激動同難以置信
但都只係沖淡而唔係沖走